多謝政府帶頭進行去支那化

年宵冇乾貨，仲有咩人行？
過多幾年，無後生仔再行年宵，去支那化

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定